Mask Lab 口罩做到你地咁真係無得頂

呢間嘢差評到無有！請各位慎重選購！

巴打我都買咗又話5月31日退款但冇人應 跟住仲話6月2號發貨 處理退款要5日 即係得返1日 但發咗貨冇得退款 冇公認嘅report 色差又大陰司藍又345層 以為黃營係安全點知都中伏 怪就怪自己買期貨 諗緊應唔應該報消委會好 內心有啲矛盾

利申：第一輪買家

推

當俾錢買個教訓 但係都覺得要俾更多人知𠵱間野好差 5月31日話可以inbox退款但係6月1日先有退款link 如果係5月31日生產咗嘅口罩嘅訂單就冇得退 加上處理退款時間要5日 仲要6月2日發咗貨就冇得退 真心問乜真心想搞退款係咁閪㗎咩 只希望推俾其人睇到 唔好中伏

如果唔係D人留言話退錢，佢邊會咁順攤

31號話退款退到1先號先有link，信用卡買既退得黎起碼十日

31號佢話cs要休息 都唔知退唔退到

好心佢做好基本野先啦，連基本野都做唔好就話其實幫大家轉嚟樣轉嗰樣

想講一直見到好多人屌隻色差
我都算 覺得有得用用住先
但係佢地態度真係愈黎愈差
唔嘈都比佢地搞到嘈
唔想做生意咪算
問又叫我比單號 比完又話大量生產
琴日係佢個post到見到有人話收到email
我問佢個訂單時間 佢早我10mins埋單
點解10mins可以到今日都冇通知 岩先仲要del埋我留言
可一不可再 dklm

我買左兩次, 第一次收到了, 第二次未知幾時有

我第二輪都入左兩盒 而加又唔覆都唔知點